人愈大愈發現真係好難遇到啱嘅人(2)

好啦
我都係繼續叫春
大家一齊傾下計

原post:
人愈大愈發真係好難遇到啱嘅人

其實有無機，自己一睇就知
只係想求有人屌醒

巴打

LM

留個靚名

留名學野

認同， 越來越只想識普通朋友 only. 就算個人進步左物質豐富左都好似提唔起勁再去追求一個新女朋友。 女性朋友識多左覺得人地好但變到無左心動感覺覺得自己以後一個生活更好更簡單。

利申： 1個三十幾歲先大學畢業傻佬

認同，對世事看透左好難再投入一段感情

返工留名學野

我都遇唔到

學野

比人hurt完仲驚
岩既人好難 就算佢好好 都會驚 佢可能會變會偷食
依家真係無咩信心

對女人無乜感覺

same here, 有新追求者對我好好, 真係好好
但係都唔識接受

你接受唔到佢D咩先?

有時識到d都唔錯既異性，已經會諗到就算有好感都唔好進一步喇，廢事又係拍到由愛變淡再分手，呢個過程好難頂

應該話人愈大愈冇勇氣去愛

唔想接受人地嘅愛

無錯
嫌自己悶之後搵第二個，係咁loop

我嘗試過熱情去融化佢
但似乎唔太成功
唉

想問如果 佢都有我電話但佢唔會主動搵我既話 係咪可以收皮

好想拍拖
分手兩星期，冇感覺

你只係想搵個伴 沖淡番之前既情傷？

同佢一齊唔耐，冇乜經歷先冇感覺

原來開左 2

對上一個拍左7年散, 未有錢既情況下, 真係怕左再開始, 一黎驚害左人咁,

有朋友話怕散拖都OK, 但自己係果D一拍就諗住會同人結婚果D黎

所以兩年無拍了, 雖然有時都想有個人陪下...

過程>結果

分開既原因係？

2個星期 好兒戲 識左幾耐先拍拖嫁

有無諗過試下另一邊

你有無試過主動搵佢？

Hi 巴打

同意呀
所以根本就好難再去拍拖，亦都好難遇到啱嘅人

我都試過
又怕自己受傷害

早呀，巴打
我上返水啦

係啊我屌你老母

受重傷

開av睇睇下會浮現前度同mk仔扑野既畫面

所以已經del鳩哂啲av

講講下感情野會不自覺地流眼淚

已經唔敢對愛情有憧憬

雖然有顧慮
但遇到嘅，啱嘅，咪試下
我想遇都遇唔到

介唔介意講下點解分手？
因為 ？

Sor自膠，我睇到了
帶帽真係男人最痛.......

對象都無呀 唉

左兩年輸俾個普通老mk

覺得自己垃圾不如

咁大個森林 無必要為左棵樹 而放棄自己

對於重新認識一個人感到好厭倦

最撚慘係吊撚住你 又唔知佢想點先仆街

好撚兵feel

成件事好無奈姐，唉

以前係想拍拖而拍拖，只要係正常樣，對你好似好好。都有好感。現在⋯⋯⋯

我自問係一個怕受傷既人
但為左打動佢
我已經做晒主動去揾佢
結果都係

我希望有一日可以等到佢

岩呀，女人一開腦就搵有錢仔

上水

佢真係有咁好?

大家好，碌左入黎
想同大家傾下計

認同
人大左有惰性
懶得識人
唔願試新野

曾經有個女仔比暗示我, 但真係完全無感覺...
講既野亦唔多岩CHANNEL....
有女同事話, 點解唔試下先...

我話, 我拍過拖, 知岩既人會有咩感覺, 點解要比假希望人..

有個廿歲頭同事問我, 拍拖要好多錢咩,
我話係啊, 答你唔係果個, 基本上可能無諗過同你過人世

七年未拍過拖 對上果次已經係中學
而家出到黎社會要識到岩嘅人已經難，莫講話一齊到

你揀人都要人揀返你先得

剛失戀留名，個心好似掏空咗咁

可能佢唔係完美
佢自己都話佢唔係我想像中咁好
但係我眼中，佢係

人一定無十全十美架啦
既然係愛既 就應該接受佢既一切
無論係佢既優點缺點

點解唔嘗試比我接受佢

人大左識人難左
加上我都幾hurt下
分左成個月
有時都覺得手腳冇力, 冇哂心機...

揾啲野做 轉移下視線

要分散下注意力

細個覺得2個人真心真意好易，特別係中學
出左黎社會遇多左人就發覺自己能力唔夠，好難維持一段關係。
亦開始遇到堆玩家對手，對感情呢樣野就唔再覺得我對你好，你就會對返我好